/* 
  Localizable.strings
  XYZFinance2U

  Created by Chee Bin Hoh on 4/18/18.
  Copyright © 2018 - 2020 Chee Bin Hoh. All rights reserved.
*/

"About" = "关于";
"Foreign exchange rate" = "外汇牌价";
"Save to file" = "保存到文档";
"Update to iCloud" = "更新到iCloud";
"Delete data" = "删除数据";
"Lock out" = "闭锁";
"Require authentication" = "需要认证";
"Back" = "前页";
"Chee Bin Hoh" = "胡志斌";
"was created by " = "编程自 ";
"2017 - 2020 Chee Bin Hoh, All rights reserved." = "2017 - 2020, 胡志斌. 版权所有.";
"The foreign exchange rates are from http://fixer.io" = "汇率取自 http://fixer.io";
"It does not come with warranty of any sort." = "它不附带任何形式的保修.";
"The icons are from Noun Project by" = "这些图标来自Noun Project 并提供被";
"Delete incomes" = "删除收益";
"Delete expenses" = "删除支出";
"Delete budgets" = "删除预算";
"Delete Budget" = "删除预算";
"Cancel" = "取消";
"Save expenses" = "保存支出";
"Save incomes" = "保存收益";
"Update to iCloud" = "更新到iCloud";
"New budget" = "新预算";
"Category" = "类别";
"Amount" = "金额";
"Currency" = "货币";
"Period" = "周期";
"Start date" = "日期始以";
"Current effective" = "目前有效";
"Icon" = "图标";
"Color" = "颜色";
"Budget" = "预算";
"budget" = "预算";
"Black" = "黑色";
"Blue" = "蓝色";
"Brown" = "棕色";
"Cyan" = "青色";
"Green" = "绿色";
"Magenta" = "品红色";
"Orange" = "橙色";
"Purple" = "紫色";
"Red" = "红色";
"Yellow" = "黄色";
"White" = "白色";
"autogas" = "油气";
"education" = "教育";
"entertainment" = "娱乐";
"expense" = "费用";
"food" = "食物";
"grocery" = "杂货";
"house" = "住家开支";
"kid" = "孩子";
"laundry" = "洗衣";
"medical" = "医疗费用";
"transport" = "交通费用";
"travel" = "旅行";
"none" = "没设置";
"daily" = "每日";
"weekly" = "每周";
"biweekly" = "隔周";
"monthly" = "每月";
"half yearly" = "每半年";
"yearly" = "每年";
"description" = "详情";
"Recurring:" = "重复:";
"Delete Expense" = "删除支出";
"add email" = "添加电邮地址";
"budget category" = "预算类别";
"Recurring stop:" = "停止:";
"Delete Income" = "删除收益";
"Currency" = "货币";
"Repeat" = "重复";
"Remind date" = "提醒日期";
"Remind update on a day" = "更新提醒日期";
"Last update" = "上次更新日期";
"Description" = "详情";
"Bank" = "收入来源";
"Balance" = "结余";
"hourly" = "每小时";
"Last update:" = "最后更新:";
"Save photo" = "保存照片";
"Choose photo" = "选择照片";
"Take photo" = "拍照";
"Select location" = "选定的位置";
"Select it" = "选择它";
"Unselect it" = "取消选择";
"Location" = "位置";
"Selected location" = "选择的位置";
"Delete" = "删除";
"More" = "更多";
"Copy" = "复制";
"New expense" = "新支出";
"Total" = "总额";
"Calendar view" = "日历";
"Historical view" = "支出历史";
"Share expense url" = "分享费用链接";
"Authenticate to use the app" = "进行身份验证以使用软件";
"automative service" = "汽车维修";
"Done" = "完成";
"Retrieve latest update from iCloud" = "从iCloud获取最新数据";
"Expenses" = "费用";
"Expenses -" = "费用 -";
"Principal" = "本金";
"Source" = "收入来源";
"Authenticate to change the setting" = "进行身份验证以更改配置";
"Expense" = "支出";
"Income" = "收益";
"Undo last change" = "撤消上次更改";
"Copy balance" = "复制余额";
"Monday heading" = "一";
"Tuesday heading" = "二";
"Wednesday heading" = "三";
"Thursday heading" = "四";
"Friday heading" = "五";
"Saturday heading" = "六";
"Sunday heading" = "日";
"Show total income" = "显示总收入";

